想問下轉數快問題

我係citibank 開左ac,想係恒生轉過去，但係轉左50000就唔可以再轉，話到左上限，但我已set上限唔止50000

烏每日最多5000

試左文中解決方法？

轉完限額要下個business day先effective

原來都係改做10萬，但係自己戶口轉其他自己戶口錢都限10萬？citibank 一開波都40萬

銀行唔理入錢個戶口係邊個個持有/係唔係你自己同名
總之唔同銀行轉帳改限額就一定要等

咁可能我誤解，咁轉帳1-2百萬個d人，咪要轉好多日，定要落分行搞

已登記收款人上限咪100萬囉
你自己set 50萬之麻
一係開支票 不過要時間

係50萬，呢個係總數，已登記人上限原先50000，最多上限10萬，我發現係轉左50000已經唔可以再轉，佢係寫50萬，係一日上限，再另外計人頭上限10萬。

如果係經常有大額轉帳既
一定要登記做收款人
其實都係保障客戶唔會轉錯account啫
你轉錯俾人間銀行無蝕
除左俾客嘈乜個system做得咁差 都係叫返你自己搞掂
當你有1000萬身家 都係十日搞得掂
再唔係寫張cheque 囉 過2日已經有